點睇黑哨猁打多個都贏唔到？😂🤣

多謝猁狗提供深夜笑話

英超唯一一隊贏唔到

打少過牙

對面走左個manager
猁臨尾先打少個🙄

懦夫蘭係對面隊嘅人牙

死熱狗都黑左多仔一粒

又拉其他隊黎講，人地扣番果粒都仲有得贏

人地個隊贏3-0啊

追和果下已經有好多變數

再嘈踢撚爆你個頭

如果垃圾奴入咗球12碼夠多變數啦

黑同唔入好大分別